3004晚餐＆0105早餐/2017

好鹹

吉野家外賣食唔飽

D飯勁少

係

咁夜都有吉野家

今日拎架smt送
返黎瞓左